# 世界语 Colemak 键盘布局

翻译： [english](README.md), [esperanto](README.eo.md), [español](README.es.md), [العربية](README.ar.md), [português](README.pt.md), [русский](README.ru.md), [bahasa](README.id.md), [türkçe](README.tr.md), [български](README.bg.md)

![预览世界语 Colemak](./media/preview.png)

这是我尝试制作一个基于 Colemak 的键盘布局，适合世界语.

## 链接

* [主页](https://salif.github.io/colemak-eo/)
* [源代码](https://codeberg.org/salif/colemak-eo)
* [讨论 (Github)](https://github.com/salif/colemak-eo/discussions)
* [聊天室 (Element/Matrix)](https://matrix.to/#/#salif-colemak:mozilla.org)

## 安装

### 在 Linux 上安装

请参阅此页： [LINUX.zh-CN.md](./LINUX.zh-CN.md)

### 在其他操作系统上安装

我无法帮助你，请尝试自行找到一种在你的操作系统上安装的方法.

## 贡献

如果您发现错误或想要提出改进建议，请随时在 [Codeberg] 或 [Github] 上分享，或提交拉取请求.

[Github]: https://github.com/salif/colemak-eo/discussions
[Codeberg]: https://codeberg.org/salif/colemak-eo/issues

## 其他键盘布局

* [对于世界语沙维亚字母表](https://salif.github.io/shaw-eo/)
* [对于土耳其语](https://salif.github.io/colemak-tr/)
* [对于保加利亚语](https://salif.github.io/colemak-bg/)
